啲個香港女仔唱日文歌幾好聽

唔知佢唱緊果首叫咩？

啲個

d個？
呢個？

真心好聽呀佢把聲

首歌叫インタビュア

聽落ok 但把聲好似唔夠特色
有冇其他作品聽下

留意佢哋個YouTube channel應該會有掛

你來